[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5875)

冇乜對手夠做

Slow

阿特俾多4c 一世球迷

ajax 快屌

阿積士你玩乜鳩

2個2連

利刷角未

點解冇左#1000

ajex入波未

波杜入左100球 顛

Ajax快入

頭先個po 1000果個啱啱好比人ban左?

出多場心靈重心
識波既同覺得同路先跟
薩爾斯堡 主勝
救得一個得一個

含撚啦利勿

穩陣

阿特 跳船算

含撚啦你

點解

1-0

大家聽到未？

刷c

我唔報假了 做正常TOT

其實呢個月汁左廿幾萬

你係我偶像

岩岩唔係3c架咩。。。。。。。

慘慘

psg死都唔開第七球

戒賭了 買咩都針

2-1

諾域

我屌呀
米蘭2:1?

MG中！

利1-2 半場2.5b高水

底線走出黎 又要check有冇越

上岸

利勿浦死全家啦屌你老母

阿積投降輸一半得唔得 4連針了

無人理 睇嚟個個買晒馬會

利物浦含家產

越左唔計

你老母死咗

炸

offside

屌你！！！主勝奇蹟開出！！翻身啦屌你老母

一定贏

boom

我驚唔報假tot無人要

？？？

仆街正選打對垃圾都1:1

下？

我要

唔刷角點贏

可以翻身去訓了

有冇同路人

冇啦猁盤 屍骸都冇

汁得夠多 準備收手一個月

有！4點全下盤

2分鐘就入 同你講明鳩踢

自己有樓有車 賺咗20萬派手足算

主隊我屌你老母退錢

我

炸完__入

Lm

阿積士紅

利記入波啦

派我

其實真係好可悲
個個跟完杜sir輸錢之後就喺度嗌退錢 杜狗
又冇人叫你跟
賭波淨係跟人有咩意思一個人都冇可能由頭行運行到尾啦
跟得好心就咪撚屌人啦 睇見都煩 怨就怨自己咁撚蠢

想屌atm win是否不智？

ajax自爆

ajax rc

你咁撚有錢算啦

利快啲絕殺啦

ajax RC
角大黨收皮

戰神卡

阿積士出黎7？

紅撚埋 和走半當贏

聽聞好多人仆左我

我冇

痢應該2:1 1:1完 成班做戲

岩岩開波前是但買左注 派比你地算

阿特唔係對家紅咗都搞唔掂下嘛

好

支持國米 蝗出局

和已經出到線 唔洗搞咁多野

就睇吓邊平時仆左我 又lm我

lm

利24

阿特刷角

TOT 你係我偶像 好欣賞你報假既堅毅

補左先黎紅

20倍無入球

比多隻角！！！！ajax

公道

9.5b

第一日上波鋪？

利記一係贏一係輸好嗎

杜狗 還我血汁錢

笑死 真假話都未識分

但係杜sir，我跟晒你嗰啲針到傻
希望你快啲恢復功力

9.5b 利 gel

真 咪撚和唔該

買左20

屌你老母利物浦仆街冚家剷

垃圾利又針1k

咪撚刷啦，垃圾ajax

阿積士贏佢啦

真係嬲果d 點會仲得閒叫人退錢又剩..咁認真...

JOTA想點撚樣

所以你真係好公道

睇嚟都係得幾位無仆我

阿特10.5b

ajax 10.5b 我求你

D角原來係哂利個場 主隊都好刷得

阿特

阿特ＧＯＡＬ！！！！！！！！！

阿特蘭大1:0

阿特糕

阿積士

古天奴想我還幾多

ajax死全家

盤都走唔到半 屌

我無

巴打一岀聲就入

搞撚笑 買完no goal就入

立即完場

50萬得唔得想首期了

阿特收錢

點解唔會 連登咩人都有 大部份都淨係識得做鍵盤戰士 係到屌黎屌去咋嘛

頂住

2串1 3串1 4串1 永遠都係斷一關

我了

輸半都無埋

你賭輸50皮？

有冇人派

利2:1 10 1 200

啊積士on9上半場係到尻尻下

有

我都冇跟過甫哥 我撚狗佢整gif姐

唔係..但想你退番50萬比我

ok

越左

得

LM

應該冇越wor?

屌 利咁都反cup?

我上左咁多年都無扑你

我有話你咩

整得幾好 有趣

1-2

1-2 有人要派 風紀呢

又炸

越？

VAR 望望好喎, 似無越

阿特補左飛 dup哂心口

呢場睇var有排睇

太多 沒有

派得

其實真係好可悲
個個跟完ＭＧ輸錢之後就喺度嗌退錢 ＭＧ狗
又冇人叫你跟
賭波淨係跟人有咩意思一個人都冇可能由頭行運行到尾啦
跟得好心就咪撚屌人啦 睇見都煩 怨就怨自己咁撚蠢

唉 既然個個都仆左我

屌你老母

補8分鐘

個日跟你買完比甲亨克 汁左1000爽撚到

85分鐘買咗利勝

我無 派我

MG狗 還我精液錢

撚有越
1：2求你

VAR呀

咁咪好

仲睇緊定咩

要嘉明的味道嗎

利？

Boom

話文尼手球？

邊場

.................

戒賭注 唔中

屌你老母冚家剷

利 取消進球

屌你老母 MG 還我血汗錢

你的味道就夠了

買利狗開心左2分鐘

有無大波黨？？慘死 屌佢老母

咁都炸 笑咗

阿特刷多2c

訓啦 呢場大家睇路

利補幾多分鐘

利個場假到笑撚死

兩球炸其實都似合法入球

仆街 又炸

馬會轉唔到數快既 屌佢老母咩

做乜咁冇信心

VAR黑撚到

跟甫哥買薩爾斯堡算啦

+8 好多可能

開始冇人理你啦 唔洗再係到瘋狂自推 noun la

夜晚１２點後通常維護

我都係第一次唔得 第二次先得

最大可能係利輸

咁都炸，CLS

白卡專屬功能 你梗係冇啦

同大莊傾緊數

係 訓了晚安

買左小注 又中 爐就唔出 del左呢個月汁300k

屌你老團臭閪
買咗大注猁上盤輸鳩埋
仲懶醒覺得猁高水唔買正傻閪

佢維護定點？

ajax補幾耐

冇

慢慢仆我 我報假狗我認

利記絕殺啦

睇緊阿積士

今日半一上盤死咗幾多人

10c

阿積士角b太重飛

利狗

半一詩

已經取消關注了

阿積士含撚死啦，又輸盤又爆我角

ajax入一球和和氣氣啦

屌你老母ajax
教自己角

仲有無人仆我 我見都係得兩位蛇應我

整條Madrid 過關

想派

屌你老母，
阿積士補時剛剛有10角
嚇撚到我

收錢

阿特入左

落後都救角 我屌你老母ajax...

我仲未無仆你

10.5b表示屌你老母

中阿特 但係利

半三全十

買左角細。。。派唔派

半場3倍幾

講TOT3個優點派$1000
識先派

猁仆街啦戲子

佢老母閪落後救角做乜閪野

屌你老母ajax個光頭佬救自己角 10.5b慘死

靚仔
有型
正面

屌你老母利物浦真係死全家啦
屌你老母補時8分鐘俾人撳住打
屌你老母英超冠軍？
成對空難死啦仆街

米迪禁住黎屌

靚仔 贏錢 好人

報假
搶口
反手

準
靚
型

10.5 太重飛

唔派 送iPhone 12pro 256gb

靚仔 勁中 疊水

條撚樣on撚9 我起定身慶祝10.5b
佢老母閪救角
傻撚左？

買兩場兩場都輸

又撚狗

好波

其實VaR 邊個諗出嚟

只係令黑哨更尷尬

靚仔

中lm

杜0400咩環境

呆撚左 抵輸

阿積士班後生廢撚到 平時荷甲水準咁低先屈到

多謝 清先

咁樣斷利記

難大手腳

上面出左

戴綠帽
報假
比人block

好鍾意你報假份堅持

有無水

你話幾撚黑呢

都唔知賭緊啲乜撚
做職乞分分鐘仲多錢

其實猁都幾廢下

其實係

成堆又俾人撚

係條撚樣冇腦居多我覺得

真係屌佢老母 救乜撚嘢差佢呢關

笑撚到我訓唔著

推呢個啦

國體會

皇馬對家100%

雙薩2x1

杜sir幾時派

抵佢地中海

猁仆街炸我4串1

派我又輸1k

打比羊！

皇馬角b 第一格 100％

就派無啦 綠帽榮譽

由+10k變+200
屌佢老母

信朗尼！

「怨就怨自己咁撚蠢」

唔使輸錢仲想點

鳩柏 薩爾斯堡 半大
波圖w

呢條撚樣單刀傳比龍 殺完fg 再殺10.5b

我係蠢咁可以點呀
你係咪派錢俾我呀

條撚樣成個阿伯咁 利申沒買呢場 幫手屌下

原來都唔係好多人仆我 我照派

馬德里過關

超級重心 膠柏

有冇買

冇 引用返你講嘅嘢啫

馬體會 和客 客客啦

拜狗半大 1.68

巴❌
曼❌
曼3rd❌
候治柏度❌
高路高路對面✅
彭美❌
柏雷❌
卡拉❌
卡爾馬 心靈✅
波杜半客✅
米迪難特✅
奧特+1❌
膠柏

英超球証

波圖派錢
鳩柏1.5B 3.5B 派錢

呢幾個月贏左93萬，想派錢

我依家唔撚賭啦屌你老母
乞錢呀 祝你羊多啲 派錢記得派我

中

風

恭喜

我淨係今日都贏咗90幾蚊啦

Me

贏夠未

半大手足上船

1.68

Lm 想中

100% 的

一話派錢幾多人理你
岩岩聲都唔聲 笑左

Lm!

一陣曼城閪硬

係咁現實

新開燈閪Channel
唔宣傳外賣 唔買料

得我最好還血汁錢

6串1半細

唔好派 出真飛水比人跟仲好
跟心靈炒撚到仆街

真派 買多左場

馬會冇開

派未

同路

ToT 派我得唔得

派$1000算 iPhone難搞

馬體會俾人禁屌到

我先可以？

Who are you

話左

我唔貪 100都好開心

點解可以俾人撚狗撚到咁

想問下卓普莫亭含左幾多條撚先可以成日去強隊有波踢

0-1 波圖

只可_你___裏 估

E d唔係真正的職乞

啱 本身好少lm

波圖炸左

人情冷暖 平時TOT報假完全冇人理 依家一話派錢多人到

俾場波撚完狗
入到波post都要俾隻報假狗撚 好難搞

有人買左國米？

買左條3串1
中就10 1 100

第一次乞 當比人撚下狗

又0-1返

波圖炸完再糕

w

我派你

賓c馬goal

皇 1-0

RM goal

白白馬佳田 1-0

皇馬

皇馬糕

其實你哋點解會諗到皇會踢歐霸？

留返啦 社兄 呢d環境 留d錢比家人好過 多謝你有心

下體

中

Ben9 1:0

皇馬快入多3粒

勒索犯1-0

馬後炮

下體想踢返歐霸？

賓9好似勒索同鄉 搞到無得再返法國隊？

又係你

你估王者曼咩

真心想派你

唔通呢排你冇派連心靈都唔中

球探響未

咁多謝 社兄 tg : @kkawah970596

想知你買咗乜野贏到93萬咁多

派埋我好冇

馬體開角未

角呢

今晚通頂 面壁思過 反省下自己點解會連針

下體廢到

本多終勝

馬體會入未

無tg
電郵 Alipay 7 仔增值code 去lihkg123456789@gmail.com

班士利入波啦

馬體會班後衞收晒錢咁

你可唔可以炒埋薩爾斯堡

日積月累

今場馬唔會輸啦 唔通踢歐霸咩

佢好有機會贏

轉數快得唔得 留 email比你

想跟

其實杜甫有無整網上投注

薩爾屌到下體傻

點解跟咗咁耐好似輸多過贏

轉數入可以7仔入？

佢連戶口都冇開

無呀

0-0

可以

網上銀行 如果你無 我再諗諗計點過

唔係派左上面喇咩

馬體踢開防反

踢到德甲rb咁

留WTS 應該得

再一次多謝社甫 第一次感受到人間溫暖

可唔可以派我，心靈輸咗好多

Email 你

係連登溫暖

下體個數據

全0

國米入波未

靜撚到

班士利請繼續屌佢

起碼失波都係0

你無支付寶或微信？

唉 今晚又針住訓 訓教留既唔係口水 係眼淚

今日除左波杜，其他全針

響機未

乞左咁耐一次都抽唔中
係咪我人品問題

門興快入返1粒先

我都未中過。。。

唔好訓，賭通頂

有微信 kkawah970596

夢遺就夢遺啦

又可以估下曼城今日點撚

鍠半大未

半細黨又贏

冇人撐我 點派？

加柏單刀唔入

針咗又點賭

黑仔起上黎賭通頂咪又係輸

乜能野微信支付寶

頂住檔先

班士利韋甘比比多2球啦

雷丁主場輸兩球 cls

連針緊4注
心0 國米 下體

諾域治入味

cl7s 死支那狗

到底針左幾多

用完即DELE

好能嘔心

想乞

雷丁搞咩

都唔知D職乞點乞 我留親名都唔中
30注針左25注

角又無波又無，有冇咁撚閪

甫哥你派微信即係同波po為敵

伯明翰成7場未試過入兩粒 雷丁未到半場就兩球 好撚嘢

半細6x1 叫糊

你個爐呢？

跟呢度大蛇賭

我係假

杜甫會唔會係撚狗

屌

屠殺大波黨

夠鐘打卡返工 職乞乞到200先再賭

大機會

咁都要問

火車頭角呢！？

為咗乞錢 用埋微信

馬體兇多吉少

返工要用

見你咁慘 打比羊win派你

作為職乞一員都覺得有d核突

正氣皇馬

皇馬20

賓c馬頭槌again

皇2-0

原來得皇馬係正氣

3.5s又針賭咩針咩

兩球都閪燒味 門興真係

鍠勁到

瞓算

屌你老母master g

國米條友係咪1000度大近視 禁區射波 射到離龍成米幾遠

頭先單刀唔入知咩料啦

皇馬原來識入波？

拜狗你啲角去左邊

門興得1腳射門 屌

國米半大24

國米 下體會生性D得唔得

下體咪撚搞事啦屌

留返比自己 多謝杜狗

屌 跟MG Model X 都買到架了
做乜鳩我要自己賭

垃圾國米
嬲嬲地想入注對家fg

我好冇？

國米這讓緊兩球

數據好似㩒屌

買左門興想驗腦

唔撚入不如比人入啦

留力下半場456

冰撚完未

國米要贏幾多球先出到線

想派錢 10 1 500 只限微信

馬體會1-0

唔撚會再曼城 屌你老母
已經撚咗2場歐聯
上場英超又撚
諗住對隊垃圾會正氣一場
我屌你 又係到妹

$10 $20注都針幾日

下體會！！！

想問問 ZALORA 增值 係咪直至同7仔櫃台講就得？定要買禮物卡？

奇景 百屌成材

I know that feel

波台24 咁都無人屌

即刻引出一堆留言

想要到付嗰500嗰啲人直接留微信戶口啦

杜甫

又撚

門興 你攻唔撚攻呀
屌你想母單刀唔中龍
角球又冇

火屬性比卡超講野無回覆 就知中間蛇唔係現場了

拜冰撚左成30分鐘角

佢似真係派左

拜狗有本事半場一粒都冇

講個笑話 拜半大

拜 鏝 國米入未

海怡半島曾偉聰 喺邊

國米入10球奇蹟歐冠

出咗線果d比賽skip啦

勝利賠率

門興呀屌 咪撚玩啦

垃圾

1.5/2 比全格啊 炸乜撚

中咗國米伏

薩爾斯堡半大-1

股升就輸波 贏波就股跌 屌你老尾人生好苦

見深盤即屌對家

又半細全大

半場都完了

有料到

3 x 1串左門興另外兩關都應該穩

嘉柏反cup 10 1 200

又燈

買角真係嘔血

歐聯全細波？

薩克達快入

同路支持

屌你老母鏝同門興
呢2隊中埋今次伏唔撚會再買

返更衣室見到鍠贏緊都唔上力就含了

鏝blacklist咗 買親都撚

個乜撚嘢蒲松齡
咁廢唔好出水

佢喺度出又點 冇人叫你跟

MG就唔同 強制性燈

性燈

廢唔可以出水架咩

可以
但就要預咗俾我屌

好撚過啲用支那寶微信派錢嘅

支持

跟完人地輸左錢好嬲？

送個紅包比你？

點解即場得兩場

唔通贏錢我仲屌佢？

波post都唔跟對面 你考慮下驗腦啦

冇人買國米？

頭蛇54訓？

俾錢買料嗰啲使唔使驗

12點訓到岩岩醒左

宜家講緊你 做咩distract我

好彩中間sir個d訓曬 如果唔係又有交嘈

救救大家

奧達斯

仲要問既
買料果啲唔洗驗都知冇腦

如果我跟左會點

中間蛇係到 應該頭先比卡超講野鬧到而家

打比羊！朗尼！

你朗尼個仔？ 咁迷佢

兩個連針既 負負得正 諗唔到對家點輸

膠柏換人 準備追和！

我偶像

皇家次次讓人都撚 門興和 cup 各買50算

Ng 要了

你54訓？

下體會

屌老友 掛住你

而家日日羊一千幾百過下日晨算

而加日日睇169輸錢過下日晨算

我買咗佢對家又點屌佢？

想睇國米落去踢歐霸

日日有一千幾百 求水 打救

去死啦

好撚肚餓 就黎餓死

而家場場要玩少個0

咁你宜家跟左佢咪比我屌你蠢撚過閪囉

小賭怡情

我睇啱先買

真 未有太陽 冇得光合作用

你up乜撚野呀

之前馬仔連續4個賽日撿過千

但注碼cut咗大半

幾時比水我-.- 跟169 -50k

今日呢注都夠玩

有無人都買左 門興和cup

唔想要錢咪比我

諾域治 3:0 10 1100

比隊死賤種㩒住屌wo

話你冇讀過書啦 咁簡單都唔識

入一球輸半都偷笑

H

真

各50姐 今日點賭都輸 當睇下轉運未

100夠我食早餐

國米肯入未

老鼠拉龜班士班 輸埋佢啦

無嫁啦

國米是但一隊入波啦
門興出局啦仆街
唔知你踢乜撚

100夠我退休

你講得啱
我唔蠢都唔會跟撚咗個垃圾

真馬封咩

馬賽頂住

角細又羊

完全唔識刷角咁

歐聯邊有咁多角大

諾域治

皇馬薩克達

賓福特森林入波啦

國米入未

原來大家都係同路人
都知佢廢過閪

薩克達頂住
送國米落去

集氣, 薩克達快入波

紅牛和未？

門興一球都無

諾域治有!!!

呢個應該難
但真心唔想比國米贏

我都想睇國米爆炸

薩克達反擊差dd

in 12m we trust

薩克達係咪開始黎料

拜-5c
下體-3c

佢唔贏係咪乜都冇定霸氣盃？

落去踢霸氣盃

雷丁反杯未

和波小組包尾喎

0分/1分 國米第4 咩都無

抵死啦

係喎
原來佢包尾

皇馬個20咁都唔射

門興屌你老母
完全唔想追 個個企係到踢波
想果邊和波
屌你老母快啲出局

殺爾斯堡入未

估唔到國米有0.5買

奧斯達出面轉晒平手 馬會仲有1.8受讓 代表乜？

火車頭快手幫手開角 -4c

5點半 點部署

皇馬3.5b準備驗腦

通常想殺半格

買咗7.5s 頂住呀

國米好撚癲
咁想落歐霸

皇馬半4全5？

國米快D入啦屌

原來歐霸都冇得落

礦工盤gel撚到上天花板

都話歐霸都冇囉on9

頭蛇智破南美波未？

跟人買 智利大學

皇馬咁都唔入, 3.5b24

秒講咗啦
晨咁早衝出黎柒

屌你咩

今日歐冠係咪全細波

算啦 都冇人識tot

細波細角

你唔柒就唔洗講啦

呢幾組都好撚閪

笑撚左 時間停止咁

痴撚線

國米 2:0 搵人派我

門興真係角細福利

有 做咩

Psg

唔04訓咩

贏咗踢歐霸喳

換人啦國貨米蘭

羸左次名出線WO

角米半格派1 我屌

等緊食早餐 咪撚煩

唔中搵我

你柒咗我都冇講

你仲有錢食咩

我冇柒洗撚講

拜 下體 -2c

食二手

我比錢佢食

門興造福角細

開8角未 rma

星期日 follow me

你再講就柒多鑊

Tg me water

8.5大慘死

波圖 goal

屌你老母下體半7全9

拜仁goal

廢慕一粒都入唔到

下體 火車頭 快手比多兩角啦

屌你老母全細

訓醒又有錢收

曼城goal 約撚埋？

真馬黎個連c雅啦

不了

波圖咁多場感覺最好開竟然有3.5倍w

國米

屌撚死你利物浦

馬賽火車頭頂住

幕x加柏踢乜鳩 買左角大屌左出聲

斷皇馬3.5b慘 中國米3.5s都無用

智利大學入未

國米廢到

屌你老母
又全日閪波
紅牛你老母玩乜撚半7全9

全部2-0 ON9.

干地又想玩鳩大力臣 場場90min先出佢

師兄由朝到晚 都見到你係到屌

賤撚種黎 企係底線唔出波回後

歐冠一係20一係00 夾埋嫁？

是但一隊贏整走廢慕啦屌

ATM都2:0 國米快手入啦

全部細波

国米單邊10角

礦工為咗霸氣盃 死守啦

隊隊2:0，係得國米冇份

補時連4-5c好易姐

細波6串1fatfat

全部雙

其實莊家都幾串，真係表明想點就點

門興輸都出到線 國薩搞乜鳩

爭霸氣盃

唉 又汁小小

意甲曼聯入波未 濕地搏炒？

和波包尾，霸氣盃都冇

想派$2000

On9 lukaku

頂左落lkk度

礦工有啊嘛

不如下次事前？

薩克達 頂住

盧卡古神解圍！

笑撚死 盧卡古阻撚住曬

成碌木企左係度

之後個樣重on99咁

半7全9
我屌

省撚到short左

薩克達訓地了

諗起之前有個膠Po話咩佢覺得自己係top 5 前鋒

國米我吊你老母 真係一球都冇

世界前五

lkk絕殺未屌

屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母

馬體會紅牛我屌曬你2隊
半7全9
快啲中肺炎

lkk護空門 唔係山神可能入左

你同你上面個留言 同步同秒講同一樣野 gay~

不過入咗都可能吹佢阻到龍門視線

半7全9兩隊空難死thx

加柏好似知道對面會和波咁 去都唔去

你個名

就咁數都數到牙朗小花牙傾利雲包皮，幾撚時輪到佢

又中

又瞓地

力架冇腦的

完全唔知佢企係龍前面做乜

曼城咁都要開大波

屌 馬賽輸半都唔得

Tot之前係咪有爐 定我記錯

三串一斷馬賽 屌

笑死 國米夠膽真係1粒都冇

me tooo 火都黎

皇馬最尾20分 完全唔攻 賤種到

抵你隊垃圾死 國米 歐霸你都冇得你踢

完場未啊

國米出局

國米想補到入？

馬賽有冇面子球

有攻, 又中楣又中柱無計

完咗啦wo

人練兵你練兵 你啲新兵特別廢既 屌你老母利物蒲

仆街曼城補時入波 4串1 無左

0:0ft

垃圾國米霸氣盃都冇得踢

好正 影埋加柏班球員睇直播

場場都8c 9c 角大黨中風死了

智甲半大又死

國米全力過晒黎頂波
好心你礦工就大力啲踢到對面龍啦
仲想帶波

AC腳震緊國米咁早就可以專心聯賽

今日杜蛇深夜場咩環境？

歐冠6場5雙 有無人真係有玩呢啲

智利大學輸半 ok?頂實

全針

山度士

杜蛇出咩

依家跟佢買對家係咪可以上樓

想買包閪呀對家

南美盃冇人講？

都話買山度士

佢針又針唔哂 針d中d咁 好難跟

半和gel定先

跟

巴希亞 山度士

心靈注輸到仆街
跟3場輸晒

你次次講買山度士都出對家

上次河床山度士

今朝有中過

巴希亞有冇同路

唔派就死全家啦

收翻 覺得對家

似甘美奧+防衛者

-.-

做乜 我

冇跟挪超半大

防衛者都識入波？

一開波就針左。。

輸鳩埋

臨尾轉左對家 上面講左

上！

垃圾巴伊亞 防衞者都輸

朝早波真係唔識贏

巴西波都係

1-1

輕鬆到

全格

好似越位

幾千蚊就收番埋喇

球球var

球球入左都要睇

無越 goal

甘美針

咁撚耐先炸

咁都話越位

邊撚到有offside呀 屌9你老母

炸！

買上盤可以早d訓了

痴撚線.... 條友隻腳包撚哂 都話越 jump

假到出汁

甘美憑咩讓半一

cls 睇咁撚耐var
防守條友成個人都姐撚住個人
點撚樣offside呀

咁都炸

CLS又var 12m

防衛者準備12m

全格100 第一個payme link

班球證廢架？ 咩都var

Var仲多過踢波

果球咁撚樣就吹offside
呢球應該力造客
會比12m

Var左半場

一按即 PayMe！

奧達斯又針 9點半真到而家

南美波個var真係造波好幫手
屌你老母
頭先offside又唔撚自己去睇
依家客隊12碼就自己去睇

未完場 驚咩

已經針撚左3k...

客12

你老母都痴撚線
取消關注唔撚睇

呢場真係好撚癲

冇offside就吹主隊offside
中波先就吹12m
var又可以收錢

喂 球證 12碼入左 駛唔駛再睇var

防衛者易到

巴希亞反杯3粒比佢睇

中埋甘美得唔得

全格水泥Gel

智大 射正即入 玩晒啦 奧達斯係咪得10條友 無人打龍

收到了Ching

祝齊羊

你又話戒賭

睇咗20分鐘真係得啖笑
以前造波都話冇人知
依家有var 大家都睇到幾離譜
不過佢地理9得你
仲造得易咗
時間定格佢話事
條線點拉佢話事
球證睇唔睇佢話事
最後判唔判佢話事
是但佢決定一樣都輕鬆造
真係cls Var
一開始諗出嚟條撚樣想問下死咗未

智甲比多球未

買左場跳樓注
炒埋真戒

邊場啊

甘美

easy中啦

12m + var大戰

又12m

甘美應該開到半主既

00

希望啦
半一入完又要驚比人追和

個12m又var
上半場補幾耐呢

又var

睇個樣又會吹走主個12m

吹走左

主隊同球證有仇？

智大頂撚住

智甲10分鐘3球

針埋

甘美奧

買主可以瞓先
唔係var已經2比1

個12m係射失定var 吹走左？